條OL坐關愛座都唔敢坐我隔離

生得樣衰係罪咩

望到你個樣作嘔 梗係要坐關愛座

你咁撚樣衰
其實係你要坐關愛座

佢想你關愛下佢